\begin{aufgabe}{Eine verschachtelte Liste}
Folgender Code definiert eine Liste \schemeinline{xs}, welche aus vier
Elementen besteht. Das zweite Element der Liste (Element Nr.~1) ist selbst eine
Liste.
\begin{schemecode}
(define xs (list 47 (list (list 1 "hallo")) "topos" 3))
\end{schemecode}
Schreibe Code, der mittels der Funktionen \schemeinline{car} und
\schemeinline{cdr} das Element \schemeinline{"hallo"} extrahiert.
\end{aufgabe}
